C朗拿度邊個大隻d?

C朗
拿度